明明可以做張學友 卻成了周星馳

佢唱歌真係好好聽

其實佢做曬

本身屋企有錢，做乜春都得

我老豆鐘意聽
我都會聽識唱

有錢就做蝙蝠俠

學咩運動都有國家級運動員教

我仲將topic句野，放落無賴入面
點知冇一句啱音，先點原來呢句唔係改詞......

晴天陰天雨天果期正

我真係好鐘意佢 最鐘意既歌係青春痘搖滾版

屌認真討論緊